衝？不了

好老實同大家講
經過深思熟慮後
我覺得自己始終承擔唔起衝嘅責任
喺度講聲對唔住
但唔衝係咪代表可以咩都唔做呢？
事實上仲有好多唔同嘅工作你可以去做
文宣、物資、first aid等等
我相信有唔少人都同我一樣衝唔起
但我想喺度同大家講聲
千祈唔好咩都唔做
因為一場成功嘅革命唔需要每一個人去衝
但就需要每一個人去參與
加油！！！

去到呢個地步再屌人衝唔衝有咩意思
最緊要大家各自出力

btw 港鐵好似好多意外
1 唔小心跌嘢落軌
2 太迫阻住車門 唔俾開車
3 唔舒服 叫急救 到咗話自己唔郁得住

你搭車小心啲

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，只要係合法渠道反送中我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地

我都明絕大多數人都唔會衝嘅事實，始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回條例，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功

唔衝無問題，但係你問下自己會唔會保護衝既人，
當警察想拉想打其他人既時候，你會唔會挺身而出？

如果唔會既話，只說明你係怕事上身，而唔係真正既和理非

都係嗰句 各有各做
不阻止 不譴責 不篤灰

（文宣組）612icon

自己人 一定救

個問題係大部份人係走左先講呢，
一見人俾人拉就即刻割蓆，香港人真係一個笑話黎

香港人由8964講到2019
只係識屈人收錢搞事就無第二樣
光環頭幾日佔中攞完就算
成日想力做完美歷史
屌你8964過左只係30年
你問00後有冇人知咩事
做左歷史又點人地唔寫落教科書到轉頭無人記得
香港人重來唔睇歷史書唔係唔知做到咁完美做乜鳩